點睇CC TAI寧願攬條環保臭雞 都唔幫香港人出兩句聲？

證明CC TAI個心態都係停留喺暴力個畫面唔好睇 泛民和理非先有用

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家